一人一句中學老師嘅口頭禪

多謝同學留心

ok

求相應

*認

真係好很奇怪

最撚憎人講粗口

唔該同學幫我整濕塊布抹乾張枱

再嘈記你地缺點

屬牛屬羊靜一靜
我就係果個啊sir

唔要有聲

想當年⋯⋯(講自己去旅行)

我同校蕫好熟㗎

Otherwise I will send you to detention class

deduct one mark!!!!!
個miss 應該就黎退休

係咪好多中學都有detention class?

Ok？

「再嘈屌你老母屌到佢個閪吱吱聲！」

Yup你個間無咩

就係有

點解我仲聽到有聲

我喺走廊已經聽到你哋傾計

成班都同一個生肖

缺席嘅同學請舉手

測試個網頁要用google衝

投共同學 唔好再奶啦濕哂啦

暫時5分鐘
前後抄一次 上堂唔俾抄 放學前要交(但係最尾嗰嗰堂黎)

BTW.勿相認

執筆寫字
請各位同學坐正

alright

無風扇問題

p3 standard
勿相認

屌哂你地老母

我未教過一班好似你地咁曳嘅學生

我喺走廊都聽到你地傾計

ok! 一堂可以講五丫幾次
我哋叫佢ok sir

死人八婆黃鳳鳴，屌你老母芝士漢堡

唔見棺材唔留眼淚

含得撚橡皮糖

咁都叫口頭禪？

你有你既堅持 我有我既執著
大家一齊累鬥累

我教你肯聽就一定5星星（之後玩candy crush）

係咪馬車金句

Whoever can be trusted with very little can also be trusted with much, and whoever is dishonest with very little will also be dishonest with much.

點解小息果陣唔去廁所

最差係你哋呢班

點先叫口頭禪？

食屎啦你

俾啲顏色你睇
然後佢轉其他顏色嘅粉筆寫嘢

好計

有聲 笑撚到氣咳

我要聽到無聲（from做咗我地3年嘅班主任
當年大大隻字咁印係班t背面

姓黃？

靜啦屌

勿相認

痛心疾首悲從中來

乾的濕筆

你地呢屆係我教過最差果一屆

一堂講幾十次 吓
唔係問句 係句與句中間嘅過渡詞

我個海綿寶寶呢

零聲音
我唔要聽到一粒聲音

勿相認

教小學應該會俾啲懶醒嘅小學生串返轉頭話「吓，阿sir我哋全班都屬牛喎」，雖然明明你嘅意思就係咁

關我撚事

嘈夠未
係度。。係都要

收聲。。收聲未

地鐵壞車點解你唔早d出門口？

一蟹不如一蟹
stay after school until 7 o'clock

No finish no lunch

班長麻煩你幫我落去office叫阿x生上嚟
（x生係it狗）

好生動

我屌哂你地老母!

冇番既同學請舉手

我要聽到冇聲

同學 你可唔可恥阿

no more excuse

同學，你同我合埋我把嘴

同學，我記你缺點

我屌

大家有冇問題 冇問題就繼續

Let see what happens

點解我聽到有聲

淺嘅唔好問
深嘅自己諗

靜曬！

Any problem so far?

「非常異常十分極之重要」一次過講

你地靜夠未

肅靜 企好 放低書包

應該係同學

兩個兩個排單行

等等各方面

好開心呀？好興奮呀？畀人鬧好好玩呀？一個態度差、兩個態度差，三十幾個都態度差

一見到笑咗

比d誠意呀呀呀呀

Focus

好心你地啦 打完波就換衫啦
好撚臭呀點上堂呀

以為自己入咗街市買餸

做緊乜
不知所謂
訓醒未呀

試過串鳩老師：你咪出緊聲囉痴線

俾人罰企左成堂

I don't want to exchange carbon dioxide with you

Yes or no? Alright. Ok.
上面三個阿Sir堂堂都會講過百次 啲on9Frd又真係每一堂都計住

All stand up 識答嘅同學坐低

竟然
我仲諗住得我嗰班聽啲噉垃圾嘅名言

吾欲擊汝肺
出自訓導組

企身 拍枱 敬禮

全校你地班最曳

打開B簿最後一版

幾大就幾大燒賣就燒賣
如果我係你老細炒咗你喇
你哋唔好用屠龍刀斬雞啦複雜好多㗎
(數學老師)

要顧己及人

抵啦 on9仔
出少句聲 快快手落堂好過啦

點相認

中學有個科學呀sir好鍾意問人問題如果唔識就會罰抄，咁佢叫人抄都叫得好撚奇怪：
書寫一次（即係抄一次書）
畀張學習紙佢書寫一次（即係抄個張科學書撮要）
憑住呢兩句佢係學校出哂名

I cut yourself勿相認

再嘈我報警

激死朕
以前都係阿sir教我上舊登

喺教員室已經聽到你哋傾計

係佢on9 抵俾人串

hopeless

同學仔 工作

xxx, stop talking, look at the black board.

勿相認

我要聽到安靜既聲音

家政老師：邊個攞咗我個篩

因為你有耳仔

加快腳步唔好行。

我有個朋友...

教地理?

好可愛

Good Morning Mr Lui
大聲啲! 我要成個恆安邨都要聽到
Good Morning Mr Lui

勿相認

Art miss
你應該知not finish come out to record

come out, ABC song !!!

Miss: What’s wrong with you
Me:

一筆在手，天下我有
睇下有無人可以相認到

我永遠都覺得

高嘅企前面

副校：你地知唔知地下個條係咪線？
同學：羽毛球線？

副校：係你地條底線

重新做人啦

同學返去同我上床（堂）

3 2 1 企出去

全部同我企起身
答啱先比坐返低

呢題答案係D
因為A B C錯
好 下題

我要聽到靜

有個PE呀sir堂堂做掌上壓會話
手瓜起展 唔洗比錢

同埋小試牛刀？唔知係咪同一個

You! Jump out of the window

係咪教maths？

Home e老師？

有冇比恆安街坊投訴

不知所謂

邊個未入google classroom 未交功課㗎

成層就你地班最嘈
我係x樓都已經聽到你地d聲

喂兄弟
玩有時做嘢有時
你跟我玩法我保你攞4
屌你老母呀我

我唔要見到一粒聲音

勿相應

男校？

咁搞野既？放學兼職做堂官？

痴線

你一個人嘈 浪費咗一分鐘
我地依度有三十個人
你已經浪費咗我地三十分鐘

打橫打直企起身

Any problem boys? Any questions girls?
Whats wrong with you?